石棺藏屍案 殺人三部曲 試哥羅芳 注射酒精 買水泥木板 被告稱行兇可獲2,000萬美元

石棺藏屍案 殺人三部曲
試哥羅芳 注射酒精 買水泥木板
被告稱行兇可獲2,000萬美元

218.7K
頭條

【本報訊】荃灣DAN6工廈前年3月發生的石棺藏屍案，三男涉以哥羅芳焗死死者後用水泥建造石棺，繼而「着草」到台灣。三人被控謀殺罪，案件昨在高院開審，控方指其中一人稱他們是跨國犯罪組織「THERE」成員，殺人後可獲2,000萬美元獎金。

三人一同構思殺人和分賬，但被捕後均互推否認是主腦。控方披露整個藏屍過程，指三人建造石棺後一度欲將石棺掉落海毀屍滅迹，但因石棺太重令電梯超載無法搬離單位，終決定棄棺「着草」。

記者：楊思雅 勞東來

三名被告依次為曾祥欣（28歲）、劉錫豪（23歲）和張善恒（25歲），控罪指他們於前年3月4日謀殺28歲男子阿J、即張萬里。

外籍主控官唐立品（Richard Turnbull）甫宣讀開案陳詞，便引述聖經《提摩太前書》6章9節「但那些想要發財的人、就陷在迷惑、落在網羅、和許多無知有害的私慾裏、叫人沉在敗壞和滅亡中」，直指本案是源於貪婪。

曾圖扯出屍體棄置但失敗

案發的約300呎工廈單位由首被告租住，內有閣樓，三名被告與外號「小草」的女子何菱瑜在單位居住，小草將出庭頂證各人。主控官指三人是組織「THERE」成員，不時商討刑事罪行；而首被告與死者阿J則認識多年，兩人有錢銀轇轕，首被告曾稱阿J欠他錢，若殺死對方，可得3,000萬元。

但案發3月4日當天，阿J則向女友稱，要向首被告追討500萬欠債用來置業，但三人早於前一晚已着手商討殺死阿J的計劃，更到觀塘碼頭視察落手地點，但因碼頭太多閉路電視而作罷。三人計劃用哥羅芳將阿J焗暈，向他注射酒精造成飲醉酒假象，以便將阿J帶離單位殺害，小草當時亦在場。

死者張萬里

首及第3被告在阿J抵達前已購備繩、膠袋、哥羅芳等，其中一人將哥羅芳倒在次被告前女友的黑色內褲上作測試。阿J於下午1時抵達，小草指她當時在閣樓睡覺，看見次被告多次上落閣樓，拿着沾有哥羅芳內褲，不久便聽到阿J在樓下大叫「X你老母」，次被告回應「我都X你老母」，並聽到有人遭掩住口鼻的「嗚嗚」聲，後來見首被告拿着注滿液體的針筒落樓。

小草其後獲悉阿J已死，感震驚，遂在樓上假裝熟睡，偷聽三人討論將屍體扔到垃圾站，又建議為阿J放血減重並將屍體塞入衣櫃移走。主控指三人即外出買水泥、木板和沙等。當晚11時半小草離開與男友約會，三人開始建造石棺，但次被告後來往新加坡參加跳舞比賽，餘下兩人繼續建棺。

小草返家時發現石棺有血水滲出，並感到室內溫度很低，首被告稱低溫可令水泥加快凝固。4天後，三被告用手推車將石棺推入電梯，但石棺太重，電梯超載，惟有抹乾電梯的血水，將棺推回單位，並決定用鎚仔將石棺敲碎，將屍體扯出再棄置但仍失敗，終決定「着草」。

藏屍石棺在案發後被運往警署調查。

三名被告互推否認是主腦

一個月後，三人於4月12日在警方陪同下返港，抵埗後涉串謀謀殺罪被捕。第3被告稱殺人是次被告的主意，透露三人是「THERE」成員，若殺死阿J可獲2,000萬美元獎金，三人遂一同構思殺人。他指是次被告動手襲擊阿J，對方用染哥羅芳的布掩住阿J口鼻達3分鐘，首被告則負責注射酒精。

他自言曾為阿J進行心肺復蘇急救，但於事無補，小草謂「真係好X大鑊」，他承認因愚蠢和瘋狂而參與事件，希望可贖罪。

次被告則承認有襲擊阿J，亦有將對方手錶等財物變賣，他指哥羅芳是首被告購買，第3被告則從後箍阿J頸部，用布掩住阿J口鼻，首被告則有施針，他強調自己沒動手殺人，但有協助處理屍體。

至於首被告則指次被告才是主謀，並用染哥羅芳的內褲掩住阿J口鼻，他聽第3被告吩咐注射酒精，次被告見阿J仍有呼吸，指示他加重劑量。

他指三人起初打算將屍體斬件並塞入沙發和雪櫃內，後來決定將屍體塞入櫃內、用水泥遮蓋並扔進大海。聆訊今續，控方將傳召證人。

案件編號：HCCC459/16

相關新聞

「小草」與三男同居 案發時睡閣樓 事後一同「着草」到台灣

頭條 4小時前

首被告曾叫死者女友上門拿本票

頭條 4小時前

屍體如嬰兒般蜷曲 四肢與身分離

頭條 4小時前

唔係好信注射酒精會可以過到骨

小草

痴撚線，殺個普通人，二十萬搵條道友光明正大隊過去都得啦，仲二千萬
信嗰班都戇撚鳩，柒到咁唔怪之得要入去坐

殺人有錢......有咩工作殺人有錢?
殺手, 劊子手, 傭兵, 特務, ....

特工都未必有

咩錢先

二十萬應該已經可以請一隊人

好地地殺個無關痛癢既人
就有2000萬美金 美金喎屌你老尾
咁都信 有冇咁on9啊

案中案 定 案鳩？
What’s there?

睇得太多九品芝麻官

班友知道佢有張本票值二千萬掛

肥水不流別田呀

殺個路人甲要2000萬美金
香港人係咪有錢成咁

小草係咪其中一個被告條女？個案發地點係邊個屋企

油麻They D fd

釘骰

咁又誇張咗啲

跨國犯罪組織「THERE」成員，殺人後可獲2,000萬美元獎金。

中二病到呢 btw將呢筆錢攞去請僱傭兵應該成個軍團都夠

幾千萬邊度來
收左錢未

道友咋喎

睇左好耐, 咁果兩千萬美金邊個比

依幾條友鳩up到

500萬

借咁多出去?

點解我睇唔撚明 小草係屋入面知道男友被殺扮訓 之後又出左街 又唔報警 但又翻返入去

請重睇

其實幕後主使是dark reunion，THERE只係掩飾。

利申：有中二病的齊木楠雄fans

廷申問題：
小草有幾多條仔？

越吹越多錢

睇完成個腦都係問題

小草扮乜尻唔知情（係幾正但公廁 ）
跳舞比賽wtf
2千萬美金？
最後個石棺點運落地下 行樓梯搬？
打唔爛個石棺著草會冇事？

不過堆友都幾on9

好像第二被告 殺左人 處理明明先係最重要

仲去新加坡玩跳舞比賽

2000萬美金 明顯大話嚟
0分重作

幾似黃子華

好弱智
三個判晒終生都唔抵可憐

比較想知條mk妹去到台灣有無同呢三條on9仔玩3p

睇到封左石棺發覺超重已經夠on9
on9 到信殺完人有2000萬美金，笑撚到我

點玩法都得 反正報警大家一鑊熟

似中二病妄想症

平時都係一齊住
一個後生女同三個冇血緣嘅麻甩佬一齊住
你覺得佢地係咩關係

慰安婦

三條友同林過雲做鄰居，得閒講教下解剖學啦

個小草都幾on9下 知道樓下有人死 都仲去完街返去 明明佢當時搵完男朋友之後唔好返屋企就可以話自己乜都唔知 唔關佢事
係都要返去搞到自己差d坐監on99

林過雲:行開啲啦,你三條弱智影衰我

而家開始行樓梯

覆錯

最左姓曾嗰個咁似黃子華嘅

2千萬美金就唔搵你幾條傻仔啦

屌 黃子華

其實有無人知There呢個組織有無存在

Three
Three prisoners

問題2
開發咗幾穴？

班友都痴得幾均巡

三名被告與外號「小草」的女子何菱瑜在單位居住

男朋友 好綠

張圖示範點搬上車，mk仔低能就唔好學人作奸犯科啦！

唔係There咩

死者係咩身份,可能有不可告人既秘密,有咁多錢明明可以搵專業殺手,點解要搵三個ON9仔,一定有咩迷團唔可以比行內人知,案件撲朔迷離引人入勝,背後一定有個天大既黑幕

條女唔驚果條屍先奇怪，比着係普通人我諗連果棟大廈都唔敢去，佢竟然走番去瞓

真係痴撚線

唔係信佢唔知情嘛？
正路個三條仔都隊林埋條女啦
等個有機會睇到/聽到自己殺人既人可以走黎走去 點都講唔通啦

小草指她當時在閣樓睡覺

女神BB

當晚11時半小草離開與男友約會，三人開始建造石棺，但次被告後來往新加坡參加跳舞比賽，餘下兩人繼續建棺。

佢有機會報警 點解唔做?

容乜易條仔殺埋佢滅口
扮唔知好啲

又話成日討論點樣殺人

整石棺又超重
拖屍出入又畀cctv 影到

一條女一直同三個麻甩佬訓埋一齊
佢男朋友會唔知？
正常男朋友都唔會比條女咁啦
一定三穴都比人玩晒
三文治剩底一個男喺前面玩深喉
隔一陣就換一換位
人人有份永不落空

真係好智障

幾弱智先會信殺個普通人會有2000萬美金收啊
Btw小草男友頂帽笠到落腳

好怪 成件事好尻 3男1女同住單位 但條女有男友

所以要判他地跟林過雲學野

應該係首被告9UP 唔想還錢 引果兩個ON9幫手

所以要判佢地跟林過雲學野

反而想知佢地講個國際組織係咩嚟

組織 THREE

Idiots

但案發3月4日當天，阿J則向女友稱，要向首被告追討500萬欠債用來置業，但三人早於前一晚已着手商討殺死阿J的計劃，更到觀塘碼頭視察落手地點，但因碼頭太多閉路電視而作罷。三人計劃用哥羅芳將阿J焗暈，向他注射

有米到可以隨手借5球野比人

都唔合理 你估佢地3條ON尻真係殺手咩 無處不在
報個警即KO

討左成日都係廢

屌佢老味2千萬美金殺一個人，請成隊精銳部隊都得啦

明顯係首被告差死者500萬唔想還，昆果兩條友幫手隊林佢有錢收啦

原來唔止我一個睇錯做three

1億5千6百萬hkd 咁都有人信 走去殺人

on9到石棺搭lift會超重都諗唔到

無追開 但點解小草會無事

吹到咁大都信，抵佢地死

其實佢地4個同住 果3個埋首討論殺人計劃
我唔信小草唔知

石屎咁重點樣搭lift呀
成班友都唔用腦plan下

工廈都過重
咁舊野重成1200kg up?

隨手借500萬比人，首被告殺完死者又問佢女友拎本票，唔通死者係富豪/二代，所以其餘兩個人先信殺完佢可以拎到好多錢（本票）？
但又講唔通，無理由死者開張本票係2千萬美金咁多仲要比女友keep，幾有錢都唔會咁fing

佢口供都話返到當日已經知 知情不報都無事？

感覺好似常威倒毒糖水落戚家十三口個喉嚨扮毒死

唔出奇
咁大舊concrete係好重

小草本身有仔仲同三個男人一齊住
個三個男人係犯罪組織黎
成件事好淫亂

咪係

全部d樣好黃絲
唔信佢地會咁做
不忘初心呀

小草個樣夠用純啦

好似

concrete 2400kg/m3

開頭以為係砌石屎牆藏屍

原來係木箱加石屎

應該係想掉落海冇人知

屌你老母超重搬唔走

求其上網search下都知價啦

作大無鐠

律政司有權決定起唔起訴， 所以就算佢有犯法，如果律政司唔告， 法庭都冇得審佢。 小草指証三被告， 換律政司唔起訴係正常， 唔係邊會有污點証人。

個density咁大

成單講到好撚離奇
又乜嘢THREE 組識
又話殺條友就發達
又話有個被告欠死者幾百萬
又有條友殺完人去新加坡比賽
條女又知乜理由會同三個大男人同居
知道間屋有死屍又會夠膽返去
仲要跟人著草去咗台灣跟住捉番
最後唔知點解黑警會比佢轉做證人冇事
成單鳩下鳩下咁

吹到有個國際組織指使佢地殺一個普通人

睇過「野狼與瑪莉」， 男主角用碳火烤乾條屍。

如果真係掉到落海
舊concrete又過左28日足夠硬既話
運舊野個陣冇比cctv check到
應該係冇人會搵到

點解會用石屎

夠重
掉落海好難浮上岸

又多個位入啦

咁搞法不如砍件買個攪肉機之後沖落廁所啦

吹到咁大為咩？
純粹想甩咗主謀身份？

你又岩
直接拎堆肉塊去餵狗仲好

佢叫呀j女友出黎想做咩 真係有錢比佢咩

我估都係啦，諗住咁就可以輕判到

咁重點運輸

請問大家有冇腦，
約好咗出國比賽，臨門一腳殺咗人唔去咪重可疑，睇戲都有教喇

三條友仲on9 過踏血尋梅果個

睇戲咩？ 一般買到果d 碎唔到骨。
現今係城市要完全處理一條屍體係冇可能， 除非政府要你人間蒸發

根本殺人當玩咁
on99
判一世啦

咁買磚去到海邊綁住掉左佢都得啦

拎架車仔推咪得
學班黑驚咁
係難在點拎落樓

他自言曾為阿J進行心肺復蘇急救，但於事無補，小草謂「真係好X大鑊」，他承認因愚蠢和瘋狂而參與事件，希望可贖罪。

次被告則承認有襲擊阿J，亦有將對方手錶等財物變賣，他指哥羅芳是首被告購買，第3被告則從後箍阿J頸部，用布掩住阿J口鼻，首被告則有施針，他強調自己沒動手殺人，但有協助處理屍體。

至於首被告則指次被告才是主謀，並用染哥羅芳的內褲掩住阿J口鼻，他聽第3被告吩咐注射酒精，次被告見阿J仍有呼吸，指示他加重劑量。

一人一個version
真係可以拍番套 港版羅生門

真係存在 有三個成員衰老謀比人塔左

香港太細
一出街都有cctv影到你
係好難搞

踏血嗰個有冇plan過？
屌呢三個一齊諗都on99咁

盡量制做不在場證據

識其中一個男被告
好撚心寒
btw抵撚死咁on9

戇鳩 邊撚度攞三千萬出黎呀，點解會有人花d心力做d咁嘅戇鳩野， 叫班撚樣自相殘殺再收費直播全球就可能有三千萬喇

死者同被告有500萬生意來往但要住工廈係咩概念

小草同三個男共居但又有男朋友又係咩概念？

小草係案中最有力證人，除非三人同時夾口供屈小草，但當中好易發現問題，而且三人都冇夾過都推其他人係主腦，小草冇事係可以理解

果個好似係有病先殺呀爸呀媽再拍片？唔記得個案情係點

睇佢地係度互篤 好睇過大台d狗屎垃圾

打死都唔信小草唔知情啦
死好命走得甩唔洗俾人告
屌 呢個世界真係唔公平

根本條女都好撚有問題啦，齊齊入去坐罷啦

你果d戲係十幾廿年前既港片

而家你淘寶5舊水去殼機 乜都無得剩啦

到底連登有幾多人唔識分THERE同THREE

係咪Dark Reunion啲frd黎

三個被告都冇指個女出黎，得警方同專家報告，入小草係咪難啲？

Ching 過幾日考dse小心啲計數

成單野都好9唔搭8

好似放返出來啦雲爺爺

首被告好撚恐怖
死者條女打電話俾佢問死者行蹤
首被告即刻怕暴露殺人行蹤
第二日回電叫死者女友去拎錢
根本想殺人滅口
好彩死者女友好醒

嫁禍比呀J條女, 唔係既話我都諗唔到點解會用呀J女友條底褲加歌羅芳焗暈呀J

無啦, 你估施君龍咩

2000萬美元殺一個人？大把人仆到去做

喔 柒咗添

石棺過重而令電梯超載

所以咪話最難係依步
一係要計數令舊concrete入到lift
一係行樓梯

放心, 殺人係香港坐廿幾年啫

噸鳩幾野三條友都冇得行樓梯啦

On9 二千萬美金
幫條屍化灰都仲得

與首被告關係如「契爺契女」

控方在開案陳詞表示，何菱瑜除「小草」外，還另有別名「草兒」和「Sherry」。她在一四年佔領行動中認識本案首被告曾祥欣，案發時她雖有男友，但又與三被告同住在案發單位，並擔任首被告的秘書。案中次被告劉錫豪在被捕後，曾向警方指稱，何與首被告關係特殊，形容兩人是「契爺契女」

係
所以根本唔應該用水泥藏屍依招
除非係郊外村屋唔洗上落

Step 1: 殺人
Step 2: ???
Step 3: Profit

女人係緊要關頭真係累事，3被告有冇後悔冇隊冧條女?

諗起viutv果舊賤民20

三條加搬兩個石棺

三條友搬兩個石棺

我覺得首被告 係主謀
欠人錢
仲想叫條友既女朋友拎本票隊冧埋佢

小草返家時發現石棺有血水滲出，並感到室內溫度很低，首被告稱低溫可令水泥加快凝固。4天後，三被告用手推車將石棺推入電梯，但石棺太重，電梯超載，惟有抹乾電梯的血水，將棺推回單位，並決定用鎚仔將石棺敲碎，將屍體扯出再棄置但仍失敗，終決定「着草」

入去林過雲叔叔學下野啦

人地新聞話用水泥
你係到拋書包又28日又concrete
水泥係cement
冇石冇剩con咩crete姐

點解咁多人將THERE睇左做THREE

咩叫沙發? 有梳化唔叫

On9冇藥醫，條女一齊入埋去坐啦痴撚線

又秘書又契女......

條女咁都走得甩
痴撚線

睇左幾次都唔知THERE 點解
用口串出黎先驚醒

佢男友真偉大

你又知佢地淨用水泥整?
留個言都比你屈做拋書包
討論下又唔得呀?

2000個 仲要美金 先唔問合唔合理 都諗下有冇咁既身手 值唔值

佢話當時訓覺, 疑點利益歸於被告, 吹佢唔脹

新聞講水泥咪水泥
你自己無啦啦假設人地用石屎?
拋錯書包就拋錯書包啦
唔通我又話佢用係gold

想知 對方點知你係咪真係殺左人
拍片既 可能人地當証據報警都得
唔拍既 呃尻佢殺左都得啦

可能人地真係叫部石屎車黎呢
算啦 其實好多人都唔識分石屎同水泥

學breaking bad 咁熔屍囉

二千萬美金我整撚到火箭識飛添呀

好多時都係塞左係u渠比人揾到証據
比我會mix埋豬頭豬尾放街市

咁樣味得啦

嗰陣班警察點搬個石棺落去？

點解佢地坐左咁耐仲可以有髮型

個咩鳩跨國集團是咪鳩作

喺呢個光怪陸離嘅世界

btw, 我覺得會放條女係有理由的

因為呢三條友依家口供擺明大難臨頭各自飛 互篤
但都無一個人係篤條女出黎 所以法律上無證據入到條女罪

落口供會不失霸氣

所以真係好on9,又踩線又Plan唔知幾多野扮係好pro咁,點知最關鍵既運輸就衰左,無計過石屎會超重搬唔出大廈

其實正路應該將條屍塞入紅白藍膠袋,再搬上車,o係車內搬條屍入其他容器(例如石棺)再掉落海

其實點解會冇人拉埋條女落水

其中有條友好耐之前識，我都好肯定佢係蠢撚到以為自己醒先衰

條女好公廁feel

舞王第二被告

連登仔化身

好肯定第二被告係厹嚟

THERE

睇得多輕小說？

True
差天共地

唔見左個人， 只要追蹤到佢最後接觸咩人， 一定搵到線索， 仲有血跡，打鬥痕跡， 衣物纖維，人體dna係洗唔走。 科學鑑証之下， 兇手好難走得甩

可能之前一齊做左單，分500，咪追數

臭雞個陰道好多精

小草究竟俾佢地輪過幾多次呢?

除非你殺個陌生人，又話難估

呢單案死者同佢地本來就大仇口
冇證據都會估佢地做

湖男仔都係十幾萬仲要無手尾跟

而家三個卒仔就俾人拉咗
但幕後主腦"There"就消遙法外

，

，

琴日聽收音機講，條女好似無事轉咗無罪。 有無人知道詳細？

之前有巴出po話要做陪審團，唔知係唔係呢單呢
係都幾慘 睇返D相

點樣買咁多鹼返嚟

其實佢屈到條屍咁既樣
用大雪箱都得啦
真係扮傢私好過

乜撚野

純學術討論，如果佢地將條屍斬件再逐d 運走掉落海or 埋左佢會唔會好過而家咁

你請我睇

無屍一樣可以入謀殺罪，淘大殺情婦案就係例子，加上現場有血跡有dna, 再有污點證人小草，呢三條仆街仔死梗，仲要用法援處律師死多兩錢重

唔用升降機出入就無人知

有閉路電視做環境證供

There既敵對組織係咪True

你畀二十萬我我去請，以我見識過既道友，肯出5位數我相信已經有人肯落手

唔係

係here

真係好X大鑊

小草唔簡單

/小草表示，當時首被告以每月8000元聘請她為其秘書，負責紀錄他們參與「There」時的開會內容，當中包括犯罪活動，如何去販毒等討論。她透露，3名被告於2015年底曾經開會，商討殺死事主張萬里（阿J）一事。

時至前年3月4日早上，小草返回單位時，看到首被告及第三被告正使用Google，於是上前詢問兩人。首被告回應指「揾緊地方殺咗阿J，同埋咗阿J」，並指是第三被告在的士上想到要殺死張。小草稱兩人一直在討論，形容要使用哥羅芳並注射酒精在張身上，令對方如飲醉般。兩人其後繼續商討應將屍體搬到哪裏，首被告更詢問她應棄屍何處，小草表示自己「隨口講」應扔到大嶼山，「因為諗住第二日同男朋友去大嶼山」。/

最左條友個樣咁似黃子華

其實成件事好玄
一定有內幕

第一新聞正係話注射酒精同哥羅方
之後直接埋屍
但驗屍話又刀傷又肢解 點解無解釋

第二條女知道有人死左 點解仲會選擇返去
開頭佢都話自己驚 但情願唔去男朋友度都去伴屍
可能根本就唔能驚或者有份幫手先轉做證人自保

利申 其中一個中學同學 感到震驚

個個連登仔咁彪悍

同cuson 哥個老婆一樣扮豬食老虎

應該拉埋佢 洗撚佢做污點證人

道友喎，有癮起上黎叫佢食屎都肯，殺個人有幾閒，入去坐廿碌分分鐘舒服過係外面挨

條女扮晒隨口噏路人甲咁
真係唔信無份討論非法埋屍

咁點解3條仔又唔篤條女有份？

佢地幾條友根本犯罪集團黎
一路都有做開犯法野
小草集團都係一份子
所以點解殺左人都唔驚，出完街玩再返黎

3條友互篤 都唔篤佢出黎
無證無據根本告唔入 拉埋佢都係晒子彈

唔係被告叫死者女友去銀行拎本票咩？
比死者女友發現自己係最後聯絡人
所以想叫條女出嚟殺埋佢滅口

好大機會
殺一件又係坐終生
殺兩件都係坐終生
左殺埋第二件可以阻止佢報警，令自己無咁易比人拉

惟一可以就係知情不報, 而家同DOJ 有deal 轉做證怇, 所以沒告怇

我諗佢係意識到就快穿煲， 所以想殺埋條女，爭取時間着草

HK Laws. Chap 221 刑事訴訟程序條例 Sec.91 隱瞞罪行的罰則
(1) 如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

睇完死者原來做財務中介， 好同意因果報應， 害人賺埋d 陰質錢， 結果比d 更惡既人收皮。

小草無ps裝甲正唔正?
東方日報話死者開財務中介公司，所以有2000萬美金?

香港要毀屍滅跡真係好難，周圍都係人又多cctv

條女幾正都係殺人幫兇 靚又點 唔爆煲佢唔通會去自首 求自保可以即刻篤哂啲朋友出黎 自己諗

2000萬美金資金除左洗黑錢諗唔到第個原因 而加無理由新聞唔會打埋出黎 : 富豪伙二少年謀殺XXXX

根本最弱智係信佢地鳩吹仲問人幾弱智先會信殺人有2000萬美金

沙甸魚

約條友行夜山再推佢落山扮意外算唔算係最好既方法？

上次幾條war game友上山殺人咪衰左囉

佢地用刀桶死佢先

你要確保佢跌得死

一係用石頭扑死佢先再推佢落山

係咪打錯嗟？岩岩經過七仔見到報紙頭條寫2萬美元

前題要唔比人知佢約左你行山，有人知都實比人懷疑

點解唔告埋條女

仆街，眼殘到 there 睇咗做three
仲係到諗 three 咪就係佢地三個

因為要條女做證人

4p

屌，成班烏合之眾都無撚腦，
約條友去台灣再隊冧佢，棄屍荒野，之後光明正大咁返香港咪搞撚掂囉

獅子山個崖成百米高
難啲唔死

真係好撚痴線

呢個世界有驗屍

其實佢係應該要坐監
知道都唔報警

傻鳩 係FOUR Idiots啊
你計漏左自己
英文都唔撚識睇 點考DES啊你今年

正，判死刑告埋小草就岩

香港咁耐以來得林過雲殺人最完美

3條友都好愛小草喎
做埋污點證人都唔會話小草有份
定小草由頭到尾真係沒幫過手
純粹做精神食糧

比人拉就唔叫完美
完美係殺完人無人知
仲正常生活緊

我都想知

舞王條撚樣會係咩國際犯罪組織成員？ F1借嗰幾十蚊都要走數 lunch要r人飯食 邊會咁有大志啊屌

利申:中同 仲走緊大把人數

點解可以咁智障

首被告話死者差佢錢要殺佢，仲有3000酬勞
殺咗債仔錢又收唔返，仲要比多筆巨額，咁都有人信⋯窮撚一聽到個銀碼就即刻冇晒理智，on99

吹大D ar笨
Umbrella 同 Tricell 出資係咪呀? 有個美帝agent好似叫leon, chris

我買嗰個組織THERE佢嗰三條友自己成立得三個會員？

點解三條仔同條女會住埋一齊？玩開4P?

成件事最on9係佢地9up 又有成班人信

仲有嗰個組織THERE佢嗰三條友自己成立得三個會員？

點解三條仔同條女會住埋一齊？玩開4P?

咁條女究竟同個三條仔係咩關係？

三條友應該想扮精神病

仲好，日日打慒仔針

咁到底小草有冇比人3穴play

放血可以減重量
鋪水泥唔知會過重
幾條友真係智障

其實小草係咪先係THERE幕後主腦
睇戲都有啦， 原來路人甲乙丙先係final boss,最撚蠱惑

報咗警點殺呀 成村人保護你tim la
on99

係囉 乜9組織黎

俾小草出賣都唔夾口供屈小草有份殺人...好男人

南亞兵團

已經推到入lift架啦 但有血水滲出黎 迫住入返單位
連用個膠袋包住都唔識 就咁木箱加水泥

如果小草知情
咁果三個被告點會唔篤小草？
如果小草話自己唔知情
但三條友同時篤佢 佢證供就唔可信做唔到污點證人

prison dilemma
佢地事先冇傾定屈埋佢有份
就算佢地比人拉左想屈佢
3個人證供因爲冇講定會有疑點

THERE專門引誘啲一般人去做啲犯法嘢
然後暗中監視 以睇佢地犯罪為樂

我都想知 如果真係有既話 呢單案就好睇啦

好恐怖
There而家仲存在活躍緊係香港
身邊可能都有人係 there

單野拍戲都幾搞笑
幾個傻佬想做大單野 高智能犯罪
點知犯曬所有低級錯誤

二千萬美金，應該夠買起非洲D軍閥

會唔會小草先係主腦

好正，搞到我番睇一次野狼與碼莉

其實咁樣處理屍體幾work

毛澤東 算唔算完美殺人??

殺左8000萬人都唔洗坐監, 仲受萬民敬仰

咩漫畫

殺個路人甲有二千萬美金收 on9
殺完人去跳舞比賽輕鬆下 on9
條女同三個麻甩佬一齊住 咁都無關 on9
條女知道啲friend 殺完人可以十一點幾出去拍拖 on9
再返去探下條屍 on9
佢地iq 有無80？(加埋)